會展站2015年沉降開始超標，繼續工程，蘋果查詢事件後停工

會展站地盤2015年已經開始沉降超標，一直繼續工程，會展站地盤有14個監測點沉降幅度超標，最嚴重一處幅度更高達83毫米，超出25毫米警報水平逾兩倍。今晨蘋果向港鐵查詢事件，港鐵傍晚決定停工。

即係冇人揭發就可以繼續做，話知佢安全問題結構問題
港鐵真係好撚嘢

港鐵真係樣樣都瞞得就瞞 仲話世界第一

沉降其實係咪正常現象嚟

83mm

中環廣場變咗斜塔未 ?

冧落嚟唔係講得笑

係 好難避免
不過佢繼續做 就戇鳩

咁
咪
即
係
佔
中
問
題
囉